有無巴打識人均真啲收舊洋酒？

屋企人走咗，想賣左啲舊酒
收舊洋酒有無黃店？求介紹

唔好賣啦 屋企人啲野

唉

有咩料到

你等錢洗定點樣